有冇人係做緊in班旅行社

應該大部分都係迫大陸客購物嗰啲黎
歡迎做過office操作部 導遊都可以入黎討論下

勾班